到底要幾仆街先會係巴士上而訓到咁

淋水落去啦

剎車一嘢拋佢落地

DLLM

架巴士好新淨，咩路線？

你叫政府將姓李嘅改返做nei囉
叫誠哥唔好叫 Li Ka Shing，改做nei Ka Shing囉

？？？

屌, 唔好再回條暗瘡肥婆啦, 已經block撚咗都要quote返出黎...

有公德心又點，都烏糟辣撻嘅

又係D新香港人

死臭閪

倒少少水落啫啫位

講咁撚多又唔見你屌翻醒佢